剛剛保釋完個同事，沖完涼，一陣tst見

數據post暫時無限期割置，通頂都通x咗幾晚了！

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

alex

王騎來到，要光復，這香港

民主與自由，賤朗生花柳
我願榮光歸香港

王騎終有一天會戰勝龐煖

ada

Amy

仲抽水

唔出去點x得

Alex

Joey

騎sir

真漢子

光復左一齊反朗

Ronald 就算啦 你要小心

渣架

多謝付出
香港人以你為榮

休息夠先呀

踢保嘛

國歌就咪拎黎玩啦

alan喺我手上

你呢個post令我諗起5年前johnowen

最高汁嘅反朗